真係一個行動POST都冇

熱門一個行動POST都冇
係咪開始淡化喇

????WHY

推

行動呢?

冇聽講，定係草氣等十一？

日日吹黑警係condom
點知condom係手足

918 波台界大和解人鏈無人理

918 光復連濃牆無人講

‎[921 行動POST] 大西北要人

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

仲有今日917

917 中環人鏈
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

push

真係見少咗好多
唔講我以為得返10月1

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

可唔可以加個要求交待新屋嶺既遊行/集會

好多三毛推唔關事post上嚟